[一齊做]翻工跳閘

跳呀

一齊跳就安全

跳

跳你老母

跳開欄杆 任何一個位都得

跳到夠錢去日本

好撚易
屌反正啲大陸狗都係咁
驚尻啊

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

繁忙時間 唔敢自己一個跳

師兄好勁
請你要係閘到跳
唔係為慳個幾蚊
係表示自己不滿黨鐵迫害香港人
用呢個行動感染其他人

每日返工放工跳可賺30蚊
x20有600蚊
4個月就有張機票 輕鬆

咁先要跳 全世界都睇到
有一就有二 開創先河

跳住大叫我愛林鄭

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

跳多兩跳祼辭去環遊世界

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

跳閘

跳閘day2

想跳 但無人陪我跳

come on 跳完頭也不回咁就個架啦